(住元朗)留意番 727係一個局

無錯，727係一個鄉黑嘅悲慘結局，你一定要入黎欣賞，
原因有3個

1. 你唔去，只會坐大黑社會氣氮，其他區一定會跟住做，因為覺得無後果無人理，下次受傷嘅可能係你屋企人，唔理你邊區。

2. 集人數，唔理你衝唔衝，但你都要裝著一身勇武裝，一黎保護自己，二黎壯了壯大聲勢，保護勇武。對家見你噉多人仲要上晒裝，心理上有一定壓力，無疑保護勇武派，人哋仲為我哋衝噉多次，回饋番人都得呱？

3. 作為一個分點，重申警狗同黑鄉關係，721警黑合作唔可以不了了之，727遊行係向外界重提721元朗襲擊事件，對傷者，對自己有個交代。完成727活動，全部人都一定要聚焦番五大訴求上。

727見

Pish

打多場好似西環既士氣波！

今次一定到

雖然寫得好
但唔好再標題黨 thx

認同

保良民 反恐襲！

好啦 我第一次咋
下次改下啦

真心想和理非

記得要追究埋狗鐵責任

推 自衞

標題搞到好亂
搞到唔知你係咪d3毛八奇中計黨

當然無問題 和理非喺呢場運動好重要
但無勇武保護 和理非會好危險
相反 無和理非人數支持 勇武亦唔會放心上陣
我哋要互相配合 互相扶持 因為我哋目標一致

Push

好彩一班明眼人已經睇穿左3毛係度大力帶風向
靠我地出多啲post正視聽

推

五大訴求！

係 呢間仆街陷家剷公司一定要清算
價就年年加 噉樣對佢米飯班主 屌佢老味

727

打防守反擊

打住反黑旗號入去，你搞我你就係黑社會，冇輸

所以plan遊行路線 重點 表達方法 最後文宣都好重要

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

大家小心
開始有三毛想搧動義士搞無差別攻擊

到時真係搞到同班白衫佬打立場姐姐打大肚婆一樣
班友係想幫政府繼續激化民鬥民策略
記住，獨立思考
唔好俾人帶風向

係唔係元朗巴打？可唔可以話我知鄉事派有咩人同email 地址係咩？

我想說服佢地727出黎遊行
佢地鄉紳肯出既話件事就安全好多

岩

大家幫幫手推上熱門!!
西上環巴打需要你
[毋忘西上環] 721西上環文宣集合

樓豬講得啱

記住林鄭而家最想軍隊開入來，
但欠一個堂皇既理由，
727要去元朗，人要多，亦都要冷靜。

岩 各有各做 但要快 時間無多

真係大家勇武既忍一忍 如果佢地郁鳩人先絕對支持開波 但一定要出師有名

和理非一定要出 最好過十萬人係元朗 咁就安全

agger
今場和理非都一定要好好裝備
就算唔打得都要睇得！

都可以
但最好係每個人各自既辦公電郵
（類似立法會果d)

除左元朗班鄉事執委，我打算搵埋劉業強同侯志強
如果巴打你都send埋一份就當然最好

我唔想見到727有前線義士奶野
所以一定要有鄉紳撐我地

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備保全家

認同請用上述句代替推

咁多個post最中肯係呢一個

重點應該係警黑合作 見有人話圍鄉議局同警處 個人覺得唔錯

鄉紳我記得應該都係有背景人士

727!!

727 推

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

逼佢地表態呀嘛
唔去就=暴民 比人公審係佢地既事了

理念上我係絕對絕對支持你地
但我真係好擔心你地
如果你哋當中俾人斬傷
身體上一世都有缺憾
你哋承唔承受到個後果

嗰啲黑社會真係爛命一條
但你地全部都係知識分子
我唔想睇到你哋有任何受傷
你哋真係要三思諗清楚安全問題先好行動啊
警察全球會吸住
但佢哋都可以濫用暴力
呢啲黑社會係攞正牌殺人斬人
你哋嘅生命好寶貴 一定要保護好自己

請問我可以借圖一用去貼連儂牆嗎？

11點呀!

pusah

屌你 而家路線已經唔係去南邊圍又已經講明唔會主動挑機，出面班撚樣都係猛叫人唔好去，on9

主動係鬼，我地要自衛

光復香港！
時代革命！

如果send email小心唔好自爆

我哋幾時都係被動勇武

唔係鬼 不過唔好衝動 我相信現場巴打

我無嘢講.

好嬲，一定要出

１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

推呀！！好同意你講法

屌你，越來越多數字要記，就嚟廢中個腦都recall唔到咁多嘞

我無野講

7月27一齊出黎遊行呀！！！五大訴求都要繼續呀！！

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地

支持727反鄉黑行動
和理優 但會還手

727 不去不是人

光復香港
時代革命

726 機場（和理非）
727 元朗 （反黑）
728 上環 （和理非 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理非）

每天 不合作運動

光復元朗，勢在必行！

推 agree

全部人 幾萬人 幾十萬人 一齊入元朗

和平示威 反黑社會反黑警

絕對唔會使用武力

但當然, 如果有白衫或者有人主動攻擊我地

我地會自衛, 唔會再好似西鐵站咁比人打到死, , 跪係度求你都照打

好文一推，一世平安

727 元朗和平反黑

Push
上裝可以 唔好做主動嗰個

遊行可以 但絕對唔可以係人地地頭搞事
一陣佢地顛起上黎拎刀就仆街 已經唔係人多就解決到
如果個日成行 入到去一定會俾人挑釁
但係絕對要沉住氣 禁住身邊人唔可以衝動

又出中計post 拿？ 下

大家中計喇!!

agger

推 自衛 順便成立民間保衛隊

push

元朗恐襲：中聯辦+政府+建制+黑社會

1. 中聯辦新界工作部部長李薊貽7月11日在鄉事會就職典禮發言煽動

2. 建制派7月20日集會上經濟日報副社長石鏡泉發言煽動

3. 建制派議員何君堯與兇徒握手

4. 建制派議員王威信開閘助行兇

5. 兇徒旅遊巴為政府租用

6. 八鄉指揮官李漢民感謝兇徒

7. 警察故意失蹤

8. 港鐵故意開門

推！

pish

抗黑護元朗

可唔可以整個英文版share 出去

磨拳擦掌

光復香港 時代革命

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

[updated文宣] 7.27 12:00 元朗西鐵站

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

[突發] 7月26 香港國際機場集會